禍必及家人 父債子償

建議排斥所有警察子女
不論小學 中學
全力排斥 仇視 恥笑 所有警察家人

不要說：你爸爸係警察
試著說：你爸爸係
死差佬
黑警
壞人
殺人狂
專打細路

禍必及家人
父債子償

全部同我入黎！教你下一步點做

就係識打人仔女

推

排斥警察 由細做起

教你洗腦藍屍嘅語言藝術

所謂鐵支好有可能即係遮骨

做父母嘅係時候教仔女正確人生觀
唔係第時俾人打嘅就係你地啲仔女
總之所有同死黑警有關係嘅人都要鬧

既然我打鳩返你係犯法
我覺得你子女有必要親身感受一下市民既憤怒